邊個割蓆邊個就係鬼！

邊個分化邊個就係鬼！

呢個時侯我地最需要團結！